［文宣組入］究竟邊個唔守護一國兩制？

唔好咁大聲嗌一國兩制啦
以為呢四個字只代表一國
但係就忘記了兩制
文宣組有無得從呢個邊向諗諗吸納更多路人

一中兩制

一個中國 兩種制度 互不干預

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有28,210個簽名（9 Aug 2019 at 05:33）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

push